NB ssd可以拆出黎用黎砌機?

垃圾新手
想問下 notebook既hardisk同ssd拆出黎用黎砌機得唔得…

想砌部desktop 舊notebook用860m打機完全收皮

google過可以用個adapter插落其他機…
不過我係想問可唔可以直接俾新電腦用?

notebook型號？

睇你部notebook係行Sata 定m2...如果m2新機用m2 mainboard

我係Lenovo Y30-70

4代，應該係SATA，可以

sure

原來係Y50-70
btw你地係點睇

如果新手 建議自己diy拆佢地出來？
多謝回我

另外 ssd係game

但hdd都好多野 都係可以直接砌落新機?

Ummm當然其實熟手好d...你TG我啦